先達群組 家人及2鄰店職員亦中招

新冠肺炎疫情無了期，網傳旺角先達廣場1間手機維修商舖有確診個案。衞生署衞生防護中心傳染病處主任張竹君今日(11日)指，確診患者為租戶，其1名同在先達廣場工作的家人亦染疫，另有2名鄰店相熟及有接觸的職員中招。

人丁單薄都中招

駛唔駛全場消毒

有鬼用咩 d 人食煙都向個場
有病遲早既事
d 店主自己都食煙 個場邊會企理

lo哥

kaying bb

諗起隔離個炒機post

個個場內食煙唔帶罩 吹水

唔除口罩點煲煙

入去買機就中伏, 齋睇唔買中病毒